吊la sing，有人LingU gard入左nomura

甘都得

連登仔又話非三大 = 垃圾

咩major

Nomura咩位先得 做bo就唔好拎出黎講

有可能咩 ？ 就算bo 都無可能啦 .. 有無圖

係唔係lingu riskman

OpenU都入到Morgan Stanley做Compliance啦
Linkedin search "Kevin Suen"
條友應該AL炒哂，入HKU Space讀Diploma，再去買個Open U top-up degree......最終可以做MS Compliance

佢有大水喉？
Hku space唔係問題；但要去開大仲要買top-up
智商應該有限

岩岩linkedin stalk過
佢嚴格來講係做AML 相對門檻低ge "compliance"
冇咁講求學歷

利申 同一棟另一間做緊compliance

咁搞笑 改埋個名做Mifidll

幾多三大都入唔到
佢賺左啦

其實唔難
係FO先難入

可以指引一下？

唔好一聽到ibank就出曬水先得啦，其實佢地係front office先難入到仆街，後面果班普通料黎，搵都唔係搵好多，有同事入去做back office一年都走番出黎big4做最低層

Apply左先 in多幾間自然知自己差d咩
我唔係BO所以都無資格講咩指引

FO的話，我覺得入得的人本身都唔需要指引

NICE FACE + TIGHT PUSSY

成班葡萄撚

人哋起碼勁過你呢個5P文盲先啦

Btw directory search 唔到呢個人
佢吹水咋？

恆管都做db jpm啦
Lingu入有咩好屌

我linkedin見到咋，我又唔係做MS，純粹比個例子

以為你係佢同學[black] [/black]

咩都唔難
對一眾連登仔

做sales 咪係